未訓既咪入黎傾下計囉（66）

潛水新招數 : 遇溺式潛水
等我追完3003個comment再返嚟

點解咁早都咁多人

lm

兩邊同時講

1左

仲有我

樓豬

同行兒女 為正義 時代革命

唔好

燥底唔搵得人架

總之覆我就得

我都追左十年啦，我講緊正式去韓國追

攬樓主

TWICE

唔好發我脾氣

打機打到遲到 又要俾人鬧

抵啦

全部人都唔覆 自摺

唔准

所以直接唔覆算

秒覆我

冷靜完先覆返

跟住就會比人話唔理人

以為爆機 點知仲有

諗下先

我

渣架

你會話我

一齊摺

要攬實樓豬

攬到佢抖唔到氣

冇話過你

攰

到時你就會

我又要攬你地

你鬧我呀？

唔會 我會體諒

返屋企即訓

要溫書
同埋咁早訓唔到

勤力廚

我邊敢我排179咋

係咪架

bye world

why

咁又唔好

一齊攬

人工呼吸

將勤補拙

呢個我sick

係

GG

太好了

幫我

lazy

要搓埋心口架喎

我好大波

你想嘴對嘴定隔住mask

脷疊脷

會抖唔到氣

食左藥個人真係暈暈地 起身無耐又累 個人好似唔開心左負面左

好呀

放番開佢就抖到氣

所以我好撚憎食藥

殉情

Gay lo

個人唔舒服自然心情唔好
攰就休息下訓下教啦
啱啱開始係咁 食耐咗就唔暈

九條命都唔夠

唔好死

你曳曳

爹吔我冇呀

收左你部電腦

me now

聽完你講野 個人都舒服d
琴日同個fd吹水 雖然知佢講下笑
不過事後都拿住拿住咁

咁我點睇av

咁剩係收你個連登acc

咁我點支持媽咪

咁佢應該都係無心既
佢知唔知你情況？如果聽完覺得唔舒服咪同佢講，等佢注意下囉，朋友會體諒你既。

幫人補完習
同男友食片皮鴨

佢知呀 不過我個fd硬係有d離地咁
有陣時真係比佢激死

靚女絲打

每日都要叫我靚女一次

靚女絲打
兩次了

靚仔巴打

我輻射樣

真毒自己一個去咗聲援

唔叫 我岩岩返左去

88

又恰真毒

邊到

香港大球場

真毒咪自己，無恰你

我已經收咗你個連登account

咩事

有無去

無
你早講我就去了

成隊兵

屌好撚多個浮仔

我識分身

你勁

假

宜家嚟 買埋飛比你

yes紅衫
紅衛兵

真
睇撚到眼花

多幾碌鳩

係咪呀

娘娘幾時收我

塞晒入你後面

等我又做浮仔先

互含ok？

更衣室等

我黎到都9點半
下次出

做鳩你

除哂等緊你

等你改名

唔係同你講

你著紅衫未

deal

你會買埋飛比人？

又扮 明明有我

好大碌

我得黃色灰色同星空波衫即係從來沒我份

佢善良

睇到我拗晒頭

we all 浮仔

In浮仔 wedon’t trust

真毒cannot trust

Trust you

好牙

親 你可以代浮雲po bam圖以達致收回acc效果

Po 咗

Don’t lie

好似大陸老番branding

親 看不到呢

mo ar

new barlun

superme

Banaciaga

Ok

jb

你真係搵返出來

其實有隻字叫zero-width space

走辣油唔該

唔好啦

diu 已經唔記得係邊個講

永久狙擊

最緊要齊款巴黎世家

好柒

算 我都係唔追post
反正我都唔記得 有真.浮雲會幫我記住

不好意思有沒有superme 哈

笑出聲

我係bot 乜都記得

你又知我唔係bot 只不過求其扮唔記得d嘢嚟打開話題

沒有
利申想買tee

好識溝女 我係bot界毒撚

想扮潮童

上帝係你製造我架喎
evolution

學得仲快過我 我要讓位了

想 但冇錢
前幾日平咗$200都冇買到

油b

想買件superme加條asso褲襯埋對offwhite

油姐

Asso褲
Btw ching ho rich

依家只係追到(64)嘅一半
如果有人可以好似考試溫書咁幫我總結就好啦

assc
邊有錢買呢啲潮童野

Asso
我都冇

去中国買算

亲 淘宝也可以

自己答自己 : 楚楚攬攬

香港不包郵

連登有愛！！

$6支那幣only

又話香港係中國既一部分
呢個時候又變唔係
拎我地錢個時就係

掛住我地未

媽咪

全国包郵不包括香港喔

台灣係我既不過要還清朝錢就中華民國

掛左好耐了
佢今日曳到仆街 得一個貼紙

唔係要貼到成面都係架咩

浮仔大爆炸 驗證下你係真浮仔先

浪費我啲貼紙 不了！

我係真架媽咪

點驗

證明？

click the photos containing : 楚楚

佢咁曳 放浮仔去恰佢啦

去你樓下大嗌

恰你先

唔明

講還講

恰唔到

自己仔女應該知道自己啊媽生咩樣

我諗起啲yo mama jokes

又比人恰

去仙人大合唱 希望唔會封站

哦明咗

唔識

渣

帝b 真係聰明一定多人鍾意

浮仔有分裂體

你一定係我個仔了 愛你

有壞人扮浮仔

每日任務黎

真

禾巧驚

記得之前有人話要讚多d人地不過又唔記得係邊個

要跟實媽咪

為勢所迫

保護樓豬

乖仔

拖實

記得重點得啦邊個講唔重要

接媽咪返屋企

真 又成功通關了

扮我個仔太過份！

本身已經唔記得咗自爆樓豬

多謝支持

error : 話題被封鎖

樓豬（傻系）

課金啦

睇佢洗唔洗訓就知
浮仔係bot唔洗訓

間接show off自己條女

樓豬（自爆）

無錢 不了

[bam 圖.jpg]

菠蘿油浮仔係bot

我返左屋企了

今日冇食到

仲要係mon post bot

遇溺式潛水

Hiiii

出返黎 畀我送返去

姐係會浸死？

臨臨

咁今日食左咩呀

連登最強

唔出

毒毒定雲雲

給我體貼入微

沙嗲牛麵 個炒蛋好滑

屌我仲要我仲要改唔返本名住

當世事再沒完美

即係有時會突然出現 有時突然消失
其實即係有嘢做 有noti先覆一覆

正喎 依家先食第一餐

但要走，總要飛

假！！！！！

蘿蔔糕hihi

係雲雲

德魯納

覆我啦

岩岩食左海膽同生豪

頭先食左 而家又餓了

咁做野先

道別不可再等你

set咗noti隱藏訊息 即係一定要開手機先睇到

番屋企無食野就去咗補習？

咁快 咁去食野

係。。。。

點解有兩個雲雲

又自私食

hihi

同自己fd去食

樓豬好曳

等媽咪煮

我本身買左野食架 係個陣唔餓

佢係冒牌貨

照燒汁雞扒？

唔餓都要食野

知道了 下次唔會

有無人都打算睇張敬軒演唱會

咁先乖

去旺中買 大把淘宝貨

楚楚

我係真乖

已寫bot代我回覆

無

廚廚

過份
好想食好野

唔夠我乖

唔比

好似係

根本就係

勁

獨獨

我 我 我

Miss you

diu 五分鐘send咗8次

大家要好好學習

遊戲已完

我都係！！！返左兩日學 覺得人生好累

其實我驚我搶唔到飛

你買比我

陪媽咪上堂

真 好想做廢青

特別係樓豬

Me too

我上堂覆postjoin?

我冇錢

有朋友已經屌唔住 今日走左堂

坐你隔離

我品行良好

一齊覆

我join因為我都係咁

咁我買比你你買莓8比我

Log out

log out tgt

唔食野

咩嚟

屌今日上堂剩係間斷咁聽到講緊咩

You fake
No trust you

一次半次炸

我日日上堂都係咁
太悶啦啲堂

唔識咁唔好識了

me on9

今個sem真係食得屎

badbad

Ng g you la

加油

放過你一次

唔好識

me knocked out

真係要加

多謝b

Rest la

Tell me honestly, would you still love me the same?

我諗我知咩嚟啦

Oh baby you should go and love yourself

Tgt加

冇冇冇 冇啲咁既樹

一齊一齊

When you don't want me to move
But you tell me to go

Why do you have to go and make things so complicated?

We keep this love in a photograph

I swear I'll love you in a different way

Lucky we're in love in every way

冇講過野

Now I wish we'd never met

Now that I know ,that wasn’t love that wasn’t love that was just hope

知咩事啦

It's time for me to finally meet somebody new

媽咪呢

We don’t talk anymore like we used to do

咁食其他

食豬手

My love will belong to you until the day I die

?!

攬

食自己

攬 做咩事呀

掛住媽咪

You were my favourite entertainer

傻左！我有覆post架

技窮了 我識好少英文歌

我要痴住媽咪

渣ga

聽多啲

好你好乖 唔好喊了

媽咪唔準走

中意聽廣東歌多啲

aggeer

But half of you is not enough for me

我兩樣都中意

我無走呀

驚

唔好驚

Please don’t throw your love away huh

攬實

好好好

就係咁

驚咩

I wanna feel your love I need a moment to hold on

識玩

驚你變到佢咁

join？

媽咪要保護我

john互鞭

我會你都保護我！

我好大隻

又精盡人亡啦

想睇！

狂啪14小時！專家認證牠們交配太頻繁 繁殖季後全部「精盡慘死」

帶我食菠蘿油就有得睇！

肯定係我地來

假 真毒邊有份

時哥

走辣油阿唔該

你好遠

唉 仲想扮下

去你樓下等

deedee咋

考你金菇英文係乜

開套av睇

我仲有左手同右手

不如我黎接你呀

我...

你知我住邊咩

英文
就咁golden mushroom?

你講我就知

唔講 帶你去

拐走me?

抱你返去

The way our horizons meet and all of the lights will lead into the night with me

有無菠蘿油先

要咩都有

我愛辣油配燒賣

我想飲檸茶

送去你屋企

等你

開門

我無聽英文歌

見唔到你

係你間房

我都係 真係淨係識幾首

abcdefghijklmn opqrstuv wxyz

我妹妹叫你出返黎

識貨！

我趕左佢落街 唔好阻住我地二人世界

有品味

真佢落咗街去食飯

點樣先可以好似你咁有品味

咁我地睇戲

我想睇IT2

我地去

英文歌正吖 聽多啲

你驚唔驚

驚仲點保護你

好難
天生的

有咩好介紹

有幾正
好凍

我保護返你 我唔驚

想聽咩類型？

咁我要跟隨你了

成日打

你扮唔驚

你聽開咩

配合緊油姐

follow me

你要手天使嗎？

係咪靚仔

Pop/hiphop

So stay with me, stay with me
Why don't just vacay with me

我毒撚

好明顯大家都喺度飲緊水

hiphop咁yo

今日食到心太軟
好開心

你貢多女

假！

我都想食

即刻去飲

無食過
一定超甜

共享

又mon

自私

共享cctv數據

唱到冇氣了

唱咗成日？

除咗你對奶

正

1-8
2個人唱

如果你唔自私就可以拯救你嘅喉嚨

兩個人都咁耐架咩？

Don’t you give up lah lah lah
I won’t give up lah lah lah

2個人聽啲歌一樣

可能平日
冇咩人唱

想食

好正

小圈子有佢嘅好處

上面有圖

又甜又苦 好似愛情咁

我見到

唱7個鐘 願榮光歸香港

下次帶我去

我之前睇terrace house
入面d英文歌幾正

個心熱辣辣

And there's one thing that I need from you
Can you come through?

k buffet黎講 唔錯

媽媽話食同一樣野會有bb架

開心 食到甜品

有咪有 理得佢
生心太軟bb都幾好

身同感受

感同身受

I feel so helplessly watch my eyes are filled with fear

拖手仔都會

心同感受

國難當前 唔生仔住

真 唔可以隨便拖手仔

此topic已完
我驚我講錯嘢

You're still there on my mind, I still can't help myself

要隔住枝筆

咁講返甜品 中式甜品係咪已經少人食

啱 避孕

桂花糕

錯晒

我會食

個樣夠哂啦

楊枝金露算唔算

咁係咩

我都唔識

椰汁馬豆糕

花梅連喇 維老蹄啤絲
Flammulina velutipes

我最避孕

紅豆糕

中出我

冬天食好鬼正 食完個人暖立立 好似比人攬完咁

紅豆沙

ok

蛇羹

If you want love you gon’ have to go through the pain

如果我餵你食呢

sick食牙你

see u tomorrow

要隔住把遮

呢個... 係咪中西式

頭先買野
個收哥哥勁溫柔

what 7 you say ah

Me like red bean

I go to school by bus

收哥你好溫柔呀

港色

Trying to take control, but I don't know how to

食完芝麻糊會唔敢笑

收銀

idk arme me just google ga za

Why

飲兩啖水先

真
但想俾人攬多啲

隔住幅牆

餃餃餵我

收哥哥

你個名

我乜都食

唔敢食蛇

呀～～～

我都係 互攬

好食就食

銅鑼灣有間幾好食

100萬嘅問題 樓主開唔開得切post

真揀乜鬼

貴唔貴

呢到應該有人同我一樣咁渣

其實食落係咩味

No

唔記得喎

我宣佈你係最渣

我而家好飽

雞肉咁

搵人開po